住係新界真係好煩好遠

好想出港島住！

出去旺角 尖沙咀 返屋企都要成粒鐘

你有錢住咩？死窮撚樓主！